苦相思 能買不能賣

啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊

=.="